大穫了，聽日科興疫苗得100劑，咁多沈默既大多數，真係要排通宵，許樹昌醫生咁前線，聽日一定要頭幾個打

驚閪咩
你還有国家呀
鄭月娥同志一定會強迫一人一人兩針